一齊用新年公仔拜個早年🤤

恭喜發財 豬年發過豬頭

攞去洗啦臭雞